死亡筆記L自爆

如果當時夜神月唱通街，全世界都知條友自稱L，咁咪破局

夜神月只要撕爛本野，整個網站，俾哂D信徒搞撚店
佢洗撚自己郁手

咁佢咪穿身份
其實本身超自然已經唔可能捉到寫個名條友死咗又關我事

其實夜神月太執著用筆記殺人
佢最後倉庫個幕應該直接拎手槍出黎啦

唔知仲係到寫乜撚

特務拉你又唔洗上庭

好明顯寫死L廕後諗唔到夜神月可以點輸
寫到佢後期變咗智障

夜神月最後係輸魅上 N同L差太遠

果到成班特工特務警察，拎槍出來點夠玩

一早肯交換隻眼係咪可以全劇終
利申唔多記得細節

呢個都係月既魅力所在
對自己不利，要得番半條命既事佢係唔會做
一開始就堅持要活得長久去制裁更多人
覺得要用智慧就足夠

咁應該話佢太執著同L挑機
其實去到奇拿就係法律既年代，佢行出泥話我就係奇拿又如何？

但咪就係未去到
去到最後奇拿都只係好似個信仰咁
就算有冇L都好，佢本身既目的就係想制裁人
如果少半條命咪變相殺少一半人
為左少數可能威脅到佢既人而換眼唔抵
而且佢對自己勁有信心

對家開外掛一晚copy成本書，連魅上都發現唔到已經唔合理

根本死亡筆記L死左之後 就應該要完 唔一定要夜神月輸。 如果要夜神月輸既話，咁電影版個個感覺上就會好d

謝班尼勁撚到痴線

要開晒外掛咁先贏到

如果結局係L死月贏 直接變神作唔洗爛尾啦
L死之後啲戲情幾乎飛住嚟睇

豬隊友

有無人好期待阿月统治既世界係點

夜神月唔會俾班人亂嚟
佢都係要喺幕後操控佢哋 都係會俾人trace到
仲未計要冒住班人失控嘅風險

謝班尼MVP

當L死嗰到完咗感覺仲好

根本最尾係屈死月
一個咁小心嘅人
幫大佬做大茶飯又點會唔check本嘢真定假
就算無check都應該有收理紙仔補飛

如果魅上照有帶紙仔 諗唔到夜神月點輸

漫畫結尾有提到松田估尼亞調包咗筆記之後就寫咗魅上個名操控佢唔check筆記真假
理由係尼亞事後同流克確定咗燒筆記會死同13日內唔再寫會死兩條rules係假嘅之後就急急腳燒咗本筆記